Financial Times: 有四分一警察公餘參加示威遊行

One senior police official says privately that as many as a quarter of his officers are joining peaceful protests in their spare time. Hated as it is right now, the Hong Kong police force is made up of Cantonese-speaking locals. Faced with a Mandarin-speaking occupying army from the north, many officers would choose to join the rebellion.

Source:

致所有mon po狗：

點解你地咁多人資料上左老豆搵仔？

點解明明朋友都未必知你老豆老母叫咩名，但老豆搵仔會乜資料都有齊？

點解謝振中搞女督察同成家搞緊移民會爆左出黎？

點解開槍射學生左胸個差佬，會秒速比警務署爆比法庭叫曾家輝？

因為你地身邊每一個都有機會係鬼
你地每一個都係condom仔

And btw 藍衫筆OT費都得一兩萬上限
白衫輕輕鬆鬆過十萬
仲有PPRB班垃圾坐冷氣房出Facebook Post
都個個月十幾萬

放下屠刀立地成佛
1. 篤灰 2. 離開警隊

但有四分三扮示威者

四分一狗隻參加遊行示威嘅係臥底我比較信

傻仔，係白衫眼中你地是一群淋住雨，跑到褲甩的憨9仔。讚你2句就成隻狗咁賣命。
點解咁多獲被起底。因為你地內部有我地d鬼lo

無得駁

嫁禍既係多數 可以得2,3個真係行

重點最後嗰句